有無人玩完Call of duty ww2單機？

半日打爆晒
Turner死個度真係

肉醬多利亞

英文差
有無巴打講下pierson點解會累死班手足？
我都而家都唔太明

上頭叫佢撤退 佢唔聽班馬去救人 點知為左救人死仲多人

YouTube 見人5個鐘爆
我就大約8個幾鐘
冇咩深刻嘅劇情

劇透

而daniel多次為左救人㗰時間同違抗命令，呢樣我個人唔係咁鍾意。

為左救佢個fd
單人匹馬追住部車
差d命都無

標題打有冇人玩完 你未玩完就入黎就on9啦
盲都學人打機

呢方面mw真係無得輸
不過呢集最深刻係有關幫德國女人救佢細妹
但德國佬突襲最後個家姐死左
好心up

我覺得今集難玩左
用機槍射鳩德國佬都可以5槍都唔死

Anna呢度真係好on9

呢版我覺得全隻game至差
為做而做，一見有小朋友就知會出玩咁嘅劇情

反而個幕好深感受
潛返出黎衰左幾次
最終救返個小朋友出黎就發生左咁既悲劇

做女間諜果關最深刻

點先1部機雙打到？